射水啦唔好再浪費雞尾酒啦

水槍加火水好危險呀，
啲tg又熱，有火水咪即刻著火

自推十次

1

2

3

4

借推，水槍製flamethrower教學

【火魔法】如何簡單有效地火燒曱甴